其實基本法22條下面個3個組織係咪唔再存在？？？

咁樣要追翻印花稅